馬主同松鼠狗有無做過愛？

事緣帶病毒馬主同松鼠狗發生濃厚接觸
令松鼠狗成為全世界第一隻染上武漢肺炎嘅竉物

咁下一隻確診的應該係馬

濃厚

奶狗屎眼